# Readme

En el front-end se creo una estructura:
1.  Carpeta de app-routing (la cual contiente la estructura del enrutamiento).
2.  Carpeta Components (en ella se creo un componente para cada vista). cada una contiene su html, css y ts.
3.  Carpeta  models. en ella se se encuentra estructurado el model de usuario correspondiente a la Base de Datos.
4.  Carpeta services. en ella estan el archivo global en el cual se encuentra el link del back-end, para no tener que repetirlo en los lugares donde se usa. tambien se encuentra los servicios para acceder al back-end y hacer los request necesarios.


en este Front-end se tubo algunas complicaciones ya que la ultima version de angulat que habia manejado era la 4.x y existian bastantes diferencias co respecto al 6.x.
Creo que me queda mucho por mejorar en el manejo de angular, pero soy muy bueno para aprender y creo que puedo ofrecerles mucho de mi conocimiento.
se estructuro el codigo de una manera muy ordenada, manejando muy bien los espacios, la identacion y el orden.
se creo una Rama por tarea y se trato de manejar una estructura muy ordenada.

